% ----------------------------------------------------------------
% INFORMAÇÕES DA CAPA
% ----------------------------------------------------------------
\newcommand{\universidade}{unioeste - universidade estadual do oeste do paraná}
\newcommand{\centro}{centro de engenharias e ciências exatas}
\newcommand{\curso}{curso de ciência da computação}

%----------------------------------------------------------------- 
% CONFIGURACÕES DA CAPA
%----------------------------------------------------------------- 
\renewcommand{\imprimircapa}
{
	\begin{capa}
		\centering
		{\ABNTEXchapterfont\large\textsc\universidade}
		
		{\ABNTEXchapterfont\large\textsc\centro}
		
		{\ABNTEXchapterfont\large\textsc\curso}
		
		\vspace*{\fill}	
		{\ABNTEXchapterfont\bfseries\LARGE\imprimirtitulo}

		\vspace*{\fill}	
		{\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}
	
		\vspace*{\fill}			
		{\large\imprimirlocal}
		\par
		{\large\imprimirdata}	
	\end{capa}
}

\makeatletter
%----------------------------------------------------------------- 
% CONFIGURACÕES DA FOLHA DE ROSTO
%----------------------------------------------------------------- 
\renewcommand{\folhaderostocontent}{
	\begin{capa}
		\center	
		{\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}
	
	    \vspace*{7cm}		
		%\vspace*{\fill}
		
		{\ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo}
	
		\vspace*{\fill}	

		\abntex@ifnotempty{\imprimirpreambulo}{
			\hspace{.45\textwidth}
			\begin{minipage}{.5\textwidth}
				\SingleSpacing
				\imprimirpreambulo
			\end{minipage}
		
			\vspace*{\fill}
		}

		{\large\imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\par}
		\abntex@ifnotempty
		
		\vspace*{\fill}			
		
		{\large\imprimirlocal}
		
		{\large\imprimirdata}		
	\end{capa}
}

\makeatother